女仔成日睇av有冇問題？

一得閒冇野做就睇AV 當劇集咁睇好撚癲
我係咪冇得救啦

淫底

搵條仔 我OK既

你俾得咁少資料好難幫到你個情況喎

冇

Pm

唔覺得有咩問題

有咩問題？

點樣當劇集睇？

男仔成日睇av你覺得佢地有冇問題？

無

我覺得冇呀 因為個個男人都係咸濕既

即係一得閒就睇

鍾意睇邊個系列

不如同我一齊扮男女主角啦

Gay

基佬睇基片 出晒白汁

真絲

其實咁樣姐係性慾壓抑得太犀利
谷住對身體好傷
不如等我幫你發泄下性需要啦
條脷三千轉 發發聲

有乜好睇

我想問睇緊既時候你會做乜？劣唔劣J？

呢一套與下一套之間有連貫性咩？

有男友

即係睇既次數係姐